lunch哥現身apm睇蘋果日報

16:15 暫時未有狗圍

New popo strategy?!?!

大波man應該on the way

認真

無popo 又可以出返去

My guess: popo will only VIDEOTAPE him remotely for now.

Very low cost. No need to invest so much labor just to "serve" a young man and they know he is NOT causing too much trouble for now...

High return since they will get him LATER if they can find anything wrong on tape.

268C無車

係就好，行動風險可以細返少少咁多

連popo都唔想理李國永呢條左膠

夠膽就聲援David仔,班狗即刻就即刻湧出來

由佢睇囉